唔好旭啲就屌鳩路人好嗎

我想講 係 我地出嚟抗爭為自己為手足做緊我地做得啱嘅野
但唔代表我地做嘅野對路人嚟講都係支持
人地搭黨鐵 我地最多咪叫人跳閘 唔好搭囉
但唔係屌鳩人傻西唔洗錢都要拍卡入
一來其實個幾蚊鏗嚟無意思（對路人嚟講）
同埋佢地本身唔係同路人係唔會做同我地相同立場嘅野
屌鳩人其實係好霸道好無理嘅事嚟
頭先個位手足我驚你尷尬所以無講
但希望你睇到 亦都想其他手足留意下
和理非活動就做盡量翻好形象
無人會鍾意無啦啦比人鬧

入閘唔拍卡唔代表出閘唔洗拍卡
出閘位都有foodpanda

部份會燥底

狗就係PR得唔好,手足請注意

今日旺角靜坐 啲閘比我地搵野遮住左
係有幾部閘可以掂行掂過
同埋無人出嚟

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

講真如果係我我都會扣分
我又未對過啲狗
而家翻個屋企都要比暴徒屌咁

好早已經有人提過要好語氣d
聽唔聽就…

和理非幫手講sorry ok?##
大家一齊贏

冇錯，咁樣屌法真係好傷感情

幫我推推提下手足

下次再見有人係咁我就當面屌

緊急野就無得講啦
但和理非真係唔掂

幫手推

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

其實落到場好多人都精神緊張
就算唔係路人
講緊我地係同路人都會
見到有和理非屌鳩前線唔攝衫
前線又覺得和理非捉鬼好on9
見到佢地一見狗就一窩蜂跑走又嬲
所有人都係需要更多體諒
不過大家做好自己要做既事就算

講緊今日咩事都無都屌路人
巴打可以睇睇得我上面有覆

如果打緊仗就無所謂 正常都係咁

屌影相個d比人扣哂分 問清楚先屌唔得咩

真 講左咁耐都係咁
其實我哋無資格咁樣屌人

認同, 所以應該入藍絲group亂咁屌9人

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！